由一件事已經可以證明香港人根本未準備好全民勇武

個件事就係屯門兆軒苑
成班香港人被羞辱 跪地式搜身 居然毫無反抗
連咁都唔反抗 證明香港人反抗暫時只係一個口號
所以最近吹風叫勇武出嚟終極一戰嘅Post好大程度都係狗出
雖然真正勇武都好聰明唔會中伏 但我都係想多口提一句 大家勿中伏呀
Ps 香港人幾時先反抗呀 重要幾大嘅核彈先反抗呀

推